[PS4]Persona女神異聞錄5討論區(11)歡迎新入坑

上一個post:

女神異聞錄5榮獲The Game Awards 2017「Best Role-Playing Game（最優秀 RPG）」獎項。

歡迎新入坑巴打絲打，請放心隨便發問，舊人如果討論劇透內容請用透粉字

女神異聞錄5 介紹:

《Persona》系列是日本Atlus旗下的代表作品之一，Atlus同時也是《女神轉生》系列、奧丁領域、魔龍寶冠等知名遊戲的開發商或發行商，而P5為PERSONA系列作的第五代作品，也是系列作上的第二次繁體中文化(首款為女神異聞錄4黃金版[簡稱P4G] 平台SV)

Persona系列簡介:

每一代都有不同的主題與對應的顏色，
三代以後都是綜合校園生活與都市傳說或社會現象所組成的故事
三代代表色為「藍色」，解社會怪異現象之謎為主題
四代代表色為「黃色」，解深夜電視都市傳說與連續殺人事件之謎為主題
五代代表色為「紅色」，結合怪盜與不公義的社會時事為主題

無玩過前代 PERSONA 可以入手買?

基本上從三代開始到五代都是同一世界但不同時間、地點，
故事是完全不同，所以請放心入手!

P5中文版預告:

[以上內容部份轉載自:

聲優介紹

Persona系列遊戲內的聲優陣容一向非常強大，本次P5星級聲優陣容:

主角

CV：福山潤

代表作：《反叛的魯魯修》（魯路修．蘭佩洛基）、《狼與香辛料》（克拉福．羅倫斯）、《暗殺教室》（殺老師）等。

坂本龍司

CV : 宮野真守

代表作：《死亡筆記》（夜神月），《天命石之門》（岡部倫太郎）等。

摩爾加納

CV: 大谷育江

代表作：《寵物小精靈》（比卡超），《名偵探柯南》（圓谷光彥）、《ONE PIECE》（東尼東尼．喬巴）等。

高卷杏

CV: 水樹奈奈

代表作：《魔法少女奈葉》（菲特．泰斯特羅莎．哈拉溫），《火影忍者》（日向雛田），《戰姬絕唱》（風鳴翼）等。

喜多川祐介

CV: 杉田智和

代表作：《jojo的奇妙冒險》（喬瑟夫．喬斯達），《涼宮春日的憂鬱》（阿虛），《銀魂》（?田銀時）等。

新島真

CV: 佐藤利奈

代表作：《某科學的超電磁炮》（御?美琴），《南家三姐妹》（南春香），《夏目友人帳》（多軌透）等。

佐倉雙葉

CV: 悠木碧

代表作：《魔法少女小圓》（鹿目圓），《戰姬絕唱》（立花響）等。

奧村春

CV: 戶松遙

代表作：《神薙》（薙），《刀劍神域》（結城明日奈）等。

明智吾郎

CV: 保志總一朗

代表作：機動戰士鋼彈 SEED - 煌·大和

Q&A

1. 女神異聞錄是甚麼類型既遊戲

答：完美既劇情、一流既環境畫風、CV團隊既精彩演出、再加上非一般超凡既回合制rpg，唔太識點形容，本身唔鍾意玩回合制戰鬥既我都已經完全迷上左呢隻遊戲。

2. 冇玩過前作有冇問題？

答：完全冇，啲故事集集都獨立，唔會因為冇玩過前作而唔明劇情

3.遊戲入面既coop , 五維係甚麼，用途係點？

答：Coop 係指在遊戲入面可以令玩家在日常/戰鬥中有不同的額外幫助，每個coop 最高是lv. 10

五維係主角在日常生活的基礎能力， 部分coop, 支線要5圍到達一定數值先可以觸發，每個5圍最高是5

4.如何提高coop/5圍既數值

在開啟了coop 後，代表那coop 能力既隊友/特殊npc 會在特定時間sns 你(你也可以
主動去他們會出没既地方觸發劇情) ，問你會否有興趣陪他/她渡過， 如果親密度足夠，選擇陪他/她渡過時，會自動觸發劇情，完成後coop會上升一級，在劇情對話中選擇正確都會增加那coop 人物的親密度

同時建議在升級coop 時，身上要有相關既persona, 如升戰車就帶一隻是戰車屬性的persona, 可以額外增加那coop 人物的親密度

另一方面，如果那coop角色親密度不足夠令劇情出現，其實都可以利用禮物增加番(好似只限女性角色)

5圍可以提過睇書/dvd/電影，上課答中問題，去餐廳自修，種植物etc 去提高，部分coop 劇情也可以提升，下列為相關資料
(由基拔圖施華，扮晒蟹兩位提供)

星 智力

死神 勇氣

塔 體貼

倒吊佬( 刑死者) 靈巧

惡魔 魅力

好多時都兩三點咁跳 好過就咁升五圍

5.Coop 角色有無邊幾個值得優先提升

答：死神(同回復道具相關，升至lv. 5 可以購買回sp 既裝備)

節制( 可以俾錢叫人做道具/回復道具/上課時觸發自修時間，可以做額外野去提升5圍，升級到Lv. 10 時可以提供按摩服務，增加返晚上的自由時間)

命運( 可以俾錢去睇運程/額外增加指定coop 角色既好感度，加快發生coop 升級劇情出現既時間)

Coop 角色有好多女角，可否和她們建立戀人關係??

係可以既，你想專一又得，建立後宮都得

6.DLC 有甚麼

有persona, 服裝，新難度等

應巴打要求, 加番persona 合成表

persona 合成表

某幾隻persona 的特殊合體表

Persona 5 白金攻略、對話好感度攻略、殿堂/印象空間資料excel:

Tips for 新玩既巴打絲打

1) 無論係digital版定碟版，記得係PSN store果度 search「女神異聞錄」 免費拎果幾套衫同埋道具

2) 雖然無話一定，但前期Coop死神好重要，RANK 5會有貼貼大氣功, 先買比主角, RANK7 會半價, 再買埋比其他隊員

3) 太陽、月亮 兩個Coop身上唔洗帶相應既Persona，問題亂答都好 每次傾計都會升Rank，但注意太陽11月中會無得再升

4) 如果新手前期有SP唔夠用既問題，記住每星期去公共浴室旁、澀谷機鋪入面、學校第二大樓果度買 SP汽水,每星期有限額

Miss左期待三月新消息呀

Lm等p5r

留名

新po留名
啱啱買咗pq2準備瘋狂j 哈姆子

係喎 太多野想改/講

請大家期待 3月23日公佈既P5R 消息啦

好多傳聞話好有機會出埋係PC Switch 平台

新post 留名

好想佢重製之前果啲

唔覺唔覺又一個post

最想佢重製fes 加返女主路線

岩岩過左畫家 杏溝唔溝得過 定之後有官配出場？

冇官配
溝一個/修羅場

Lm

只可以講之後仲有好多囡揀
想媾先去馬 唔洗太快發生戀人關係住

識揀一定係揀我

我揀呀
性格超正

睇定啲先咁 等女角出場

升住coop都得
Coop去到lv10先揀溝定唔溝

出switch可以玩開心版。正

盗版可恥

PC PS4

又一個新 post

出 switch版最好。可以出街玩

一周玩左150個鐘
亦都唔知強化PERSONA原來限一日一次
同埋公開處刑,道具化都係
全部去到LAST嗰日再做點知限次數
又唔知可以混亂刷錢
休息下再二周合勁Persona先

嘩 你一周目玩到咁長
係呀 有好多人強化完 / 處刑完之後 紀錄入冊之後再刪除隻P，再買
但咁樣要用好多錢

都係一周目享受劇情+遊戲, 二周目先先合晒D勁P 比較好

出加強版再玩過

最近睇緊崩壞動畫

訂左學姐

邊隻

Figma

冇頭果隻 ?

呢隻

我都訂咗，好似可以做到好多game入面d pose
順手訂埋黏土人，但想佢出校服版

訂左幾錢

想買埋joker一齊擺pose

孤注訂434唔連特典

有無人玩Catherine full body 有偷跑未

想買中文版

早排打完一週目 溝唔晒d囡
二週目再溝過

第一週溝唔晒係好合理

係咪玩Normal?

我鴨志田打到一半就放棄入Safety睇劇情+九艘跳 7x個鍾左右

去到最後用晒d $合義經 先知咩叫真Safety

應該無心機打第二輪了

我一開始都玩normal 玩玩下覺得好難打 打番easy
有時唔小心 4 個人都中哂絕望 真係好灰

留名等r

除左一王normal其他都係hard
成日死成日重玩
最記得真係一王完完全全無可能打得贏
諗住二輪hea住慢慢玩
重睇一次劇情感覺都幾得意
再玩第三輪就應該好難了

等中文

Normal 打第一隻小boss已經S/L 左好多次 又成日打完唔記得save 比小怪圍死要重打

二周目識玩左一定過得輕鬆D 但暫時唔考慮了

最多睇吓動畫有幾崩

動畫啲戰鬥畫面好19

Joker正式加入Switch明星大亂鬥

琴晚終於玩完一週目 coop除咗劇情升滿嗰啲
淨係滿咗 三島 一二三 織田 女醫 議員 佐倉叔
主角團全部都未滿 係我玩得衰定係算正常

另外想問動畫做成點，睇唔睇得過？

正常的 因為升五圍都用左好多時間

動畫你唔介意佢戰鬥太7 就睇啦 劇情一樣的

個故事咁長 見動畫得廿幾集
劇情係飛住做 定 冇做到去結局

好似有下季
遊戲行迷宮行好耐 但動畫兩野就到終點

P4動畫好睇好多 a-1

黃金 信和都無

等4月25出中文版

中晒絕望真係好撚戇鳩，所以我個人認為Joker嘅接戰p一定要有 不動心 同埋揾隻p學 救世主之癒

我玩落覺得其實challenge係除咗safty之外最易打

會長好似到貨 有冇人開箱

新手一問
想知歷代加強版加既野多唔多 同埋伏唔伏？
近排岩岩入手完先發現加多版就出 不過多數都會買埋
太好玩了

多 冇伏
P4g加多個特殊角色連埋2-3個月嘅冬季劇情

係咪應該等加強版岩岩打完畫家 玩咁快又要由頭玩多次

定係可以當dlc買？

繼續玩喇開咗個頭
之後加強版咪跟完美攻略當二週目
反正出嗰陣應該都唔記得曬啲劇情咪當重溫

玩完5沉左船
走去出左部psv玩埋p4g
但係p5個故事已經好完整下 唔知p5r仲可以點加
不過一定買

咁就一定要入手啦
不過而家仲係迷宮刷緊錢 一次得6萬幾7萬 幾時先999萬

不過聽聞後期公開處刑洗技先刷得最辛苦

東鄉一二三入隊

我要攻陷新島冴！

用曼陀羅混亂刷錢法
好快會999萬 但如果本身唔太鍾意farm野既話...建議二周目先好咁做
因為刷隻99幸運曼陀羅會好悶

我都係玩完5走返去睇P4既動畫 再買埋PSV玩p4g
4既氣氛都係做得好完全感受到果種Friendship

boss 在此

死光頭喱

我係房刷隻曼陀羅到50運已經就來悶死
加上我放完混亂之後唔知係唔係因爲我黑仔 成撚日都跌道具 刷左2個零鐘先200幾萬

我第一輪純睇劇情 刷一隻50運曼陀羅 刷頭兩次咩咩陀s

賺100萬左右起步 岩岩好用晒

估唔到呢排仲有人講呢隻GAME , 我一玩就完全迷上, 爆咗3 次機, 如果唔係知有可能出加強版我諗我已經會再開多次了

上個禮拜啱啱打完你

你同前面個二五仔真係好賤，不停轉換形態又要大力，差少少放棄load返未發予告果save再部署買裝買藥

記得物反我招拳

係，初見嘅時候咁鬼死大力兩三下就秒左我，跟住合隻有物反嘅Persona先叫做55波，有得打下

PS4 新入坑留名

新帖留名

用隻P吸物+放蓄力再用返吸返嚟嘅HP義經鳩斬先係皇道

我升左隻義經八段斬過埋尾王
打二周目先發現唔記得登錄
得返隻無八段斬既義經

一日升返上99lv啦

想問下即死技命中關唔關[運]事?

想問可唔可以一次過溝晒啲女

可以

溝緊老師同醫生 好正

以我玩咗11週目嘅經驗似係唔關事

但要留意返節日只可以同一個人過

11週
唔該巴打

想問我玩到救完雙葉 但同老闆個關係仲未可以進一步 洗唔洗去神社搞

Coop嘅狀態可以喺地圖睇返藍色(可以升coop lv)定灰色(因為主線未/支線所以未可以升coop lv)
雙葉除外，雙葉就算未打支線都係藍色

我見有藍色但因為佢話未能同對方加深關係我就無做

用即死基本上都係大僧正/愛麗絲，我用99運大僧正同55運愛麗絲都係差唔多成功率，大約係weak=100%，普通=80-90%，resist=40-50%

11週痴線佬

咁應該係好感度未夠，如果唔想用同個coop相處嚟升好感嘅話，占卜會好過神社，因為神社會用咗一次行動時間，占卜唔會

第一週鳩玩，之後十週睇晒十種聖誕節同情人節劇情

雙葉係咪今日生日

thx

第一週你地建議點樣玩

隨意

我係跟sms
女優先

咁問即係你都諗住唔止玩一週目 咁真係無乜所謂
學吓刷錢，盡量捉多d合多d填滿本圖鑑，升吓五圍

你係點樣捱過重複打咁多次殿堂

打殿堂好快啫，我每種屬性都有，直接撳分析然後打佢就已經殺到啲細怪，boss義經斬幾下就死

Full body 限定版好正咁

諗緊應該訂數位版定係實體版

見唔見到邊到有得訂？

已經喺元朗喜利留左

好遠

啱啱開始玩pq2
Commu力點滿嘅哈姆子真係好正

不過hard好難玩
打中boss 都成日死
有無人有玩可以推薦下有咩好用p

去到後面normal同hard幾乎冇分別 雜魚兩招收你皮
強烈建議用DLC p 免費同課金都有

話說我覺得P5D 好難玩

其實一開頭都
打唔贏金色怪=無新p
依家得劇情俾嗰幾隻

最唔慣係明明打中敵人弱點
但俾佢打返我一下就無咗boost
仲要已經少sp

同埋想問下地圖100%踏破係唔係要每一格都行過先計
第一次玩呢類世界樹系統game

Dlc 有個免費p 有招技係3回合第一下攻擊唔食 我由頭帶到未 升到7x lv

100%踏破 好似唔洗行晒，記得我玩個陣差少少都俾我100

Thx絲打
今日返去睇睇先
有啲想買Thanatos

尋日諗住畫好地圖先推進
喺第一迷宮二番街卡住99%

想問下以前出P4G嗰時P4既SAVE可唔可以繼承過去?
意思姐係如果出P5R既時候無得繼承P5既SAVE
重練啲P真係唔係幾頂到

唔得
其實係當一隻新既遊戲咁黎

我都覺而且無P4 Dance咁好玩
果隻都叫有劇情睇下

愛麗絲喔

咁大獲

隻p應該講緊輝夜 由p5到pq2 都咁好用
不過其實個人認為輝夜係前期好用 後面數值有d跟唔上 直接整有抗性嘅p 或者吸傷飾物 再唔係同d 怪鬥快 玩一擊down 總攻擊秒殺仲輕鬆

係輝夜
靠月之加護 玩hard終於磨死咗兔志田

如果買其他dlc p會唔會破壞遊戲性
好想買返主角p俾主角

新玩
有咩要注意

D美術風格好正

享受一周目先
打怪Hold up最好拎錢

隻1/8新島真連電單車終於到

開箱文呢

我練咗十二隻p都未屌啦

啲道具廢到仆街

歡迎新巴打入坑,一開始要注意既係可能初頭第一個迷宮對新玩黎講比較難打
如果缺SP既話, 準備多d SP水， 預充足既日數打迷宮
或者參考 #3樓建議 升左死神COOP先盡快拎到貼貼大氣功

我都想去朝聖
原來咁多香港人去

我都估唔到咁多香港人
仲以為中國同台灣多啲

有冇人會去Persona super live

好想去
但無啦

你會去?

果幾日咁岩係日本, 但張飛都幾貴下
靚位要18000Yen夠我睇3場其他野
8800得山頂位

我兩日都去啊
原本心動想抽VIP 但見到其他普通live都無咁貴就打消咗念頭

買左咩位?
我想坐前D但對佢送果D GOODS又冇乜興趣

24號係Standard席
25號係グッズ付き前方マス席
但係我睇グッズ付き前方マス席啲位好似坐得唔係幾舒服...

盤腿坐2-3個鐘
我諗我應該買山頂位算

原來有實境

其實好多位都係實景取材

好快就三月

劣質開箱圖-新島真

巴打買咗幾錢？

五月訂的, 2070

之前都入咗双葉，都好正架

有冇機會再版

我副眼鏡斜咗

個屎忽

嘩好正
個pose

我果副都有少少斜，角度問題睇唔出啫

其實就係講緊你張圖 睇下我個名

終於買左飛 仲有一個月玩埋P3

咩飛

琴晚發夢見到明智

Persona super live

買咗山頂位?

諗諗下頭腦一熱就買左18000yen

4個人一齊圍圍坐座布團

快d公布埋有咩goods賣就好

話咁快就3月
P5R

此前成功預言《Persona 5 R》存在的爆料者@ JaridOhya 近日又稱，Atlus 將於今年秋季在 Nintendo Switch 和 PlayStation 4 上發布《Persona 5 S》。

persona 5 speed
真係賽車game喇

貓車對電單車

P5 racing
P5 speed

Pss 2019 傻咗買咗グッズ付きマス席留個名

同路人

巴打攞咗飛未，諗真啲好驚同陌生人坐

放心 唔會有人理你

咁又係 為嘅係睇live而唔係睇隔位

新手想問下啲書還咗再借翻
睇完有無加成

你睇D1定D2?

D1，無錢去曬兩日

學校圖書館嘅話mona會同你講本書已經睇過，好似無得再借

咁冇緣了 我睇D2

正常睇live都會揀D2嘅

幾時先出P3D同P5D既OST
另外場LIVE網上會唔會有直播?定係要等BD

同巴打一樣
先為p5入ps4
再為p4g入psv
剛剛完成p4g

Persona 5 神預言

死神真係勁難打 又硬又消除屬性防禦
等流感算

唔係好難啫，都係用義經鳩斬就搞掂

終於可以cap圖

原來persona q2 日amazon賣2000yen
屌咗隻

想收番隻P3玩
一search先記得係PSP game

做咗a社個問卷 希望會有P3 remake

如果有就好

唔知幾時有新情報呢？

sp最後一集加sega那一個宣傳活動(三月尾) 應該會有消息

咁P5R可能都要3月尾

依家進度去到船 之前無乜點用過偵探
想問下基本上係咪要到二週目先解到？

明智仲係隊到就唔駛

打下地下迷宮 換多啲人 打打下就會開左

過咗喇
由一開始就唔鍾意佢 所以用過佢咁濟

Ok thanks

雖然我都唔鍾意佢，但佢都算幾勁所以都有用下

Crow未入隊我已經解咗，所以冇佢都解到

解咗喇唔該巴打
最後一條語音係用槍打弱點

題外話，fox隻黏土人好似做得幾精緻
大家會唔會入手

想買新島....

BTW 特典多左咩

特典唔清楚
新島唔知仲有冇得訂，我早兩三個月前訂

135個鐘先爆一周目

好似過份咗

好耐

睇黎巴打好enjoy一周目
我果陣都玩左110個鐘左右

玩到第五個殿堂
請左一個星期期假打機
無諗過隻game 咁多內容
完全預料之外
暫時玩左70個鐘
啲對白睇到好攰
隻game 直頭係業界良心
遊戲根本應該有咁嘅內容量

請一星期假

假期完啦
要返工都仲未打爆

玩咩磨左咁耐

打完最後個boss啱啱好100個鐘
好難想像上面位巴打點樣玩多30個鍾

唔睇攻略試弱點？

應該合唔同persona係咁打迷宮練level

淨係捽圓圈交叉都唔知去咗幾多個鐘

仲未計傳錯招 要load save 唔計落去嘅時間

我認我畀game玩緊

係 圓圈交叉一隻都個幾鐘

練lv又冇特別練 主要係合亞森用左好多時間 話晒主角persona又幾型咪用下 點知啲點咁難配
劇情就會聽晒成個對話先按O
玩殿堂又有強逼症 有啲路冇行過又會特登返轉頭

睇攻略都一百零幾個鐘先白到
堅正隻game

白金?

各位
仲有三日!!!

想問下係咪打完馬沙就完？ 我仲有d Co-op未max 膽量同體貼都未升爆

未, 仲有最後一大段
但淨返唔多時間
你爭幾多個Coop?

差戰車， 女皇， 刑求者， 惡魔，塔同命運

反正二周目架啦

2週目 d Co-op會帶落去？
Btw 2週目係好似DQ11個種完全2個故事定只係成個劇情loop一次

專心喺五圍，下周再玩全coop啦

五圍會繼承，coop唔會

講左幾時公怖喇咩

Yup, 佢會係呢日壓軸講埋P5R 既消息

渋谷賽車

其實有份一週目全coop max攻略，想自己摸索慎入

我照著黎玩，6月開始走樣，佢話會升但實際冇升，但都做到除左雙子，其他全max。

雙子冇係因為雙子唔可以靠呢份攻略揀對話，個條件太麻煩，我冇做。

留意，如果唔係safely難度，開頭未必可一次過完成殿堂，一個殿堂分幾次打的話，唔知夠唔夠時間

話咁快到3月希望同日有埋發售日期

但中文版通常又遲幾個月

日本時間 19:00 〜 20:00

今次咁hit 好難講

I am ready

日本時間20 00 開始wor

係 我頭先開機見到播番darksun 再睇時間表先知搞錯

開波

點解睇唔到既....

鬼佬轉播

要返工睇唔到了

繼續崩撚到仆街

其他人既p連進化既機會都無就直接收大佬皮

是撚旦啦
都係得8點姐

唔好到時候話更多消息請留意月尾sega既慶祝活動就可以

反台都似

快撚到呢屌你老母

SKIP 哂D 重點

竟然買廣告

24/4 p5 royal

屌lag機睇唔清
紅頭髮果條女姐係新女主？

乜撚野黎
得條女？

4月24再講
宜家淨係知有新女角

應該同p3p一樣 可換女主角

晒撚咗我1個鐘

似係加多個
段日文係問個女仔點睇怪盜團

本篇男主都有畀人問

竟然

未電視台果到

睇依到無咁嬲

露左底添，我無玩原版直接等強化版

對應機種係PS4

情人節劇情放左係最終卷做OVA

又撚狗
下次會唔會又介紹另一個新角之後再等一個月

哈姆2 號
話說有冇ching 可以講下點買super live 嘅飛

訓左冇睇
除左知道多條女之外發生左咩事

冇
等4月

ROYAL強化版黎?

其實可能大家諗多咗

分分鐘會出P4 arena 咁樣形式嘅外傳小品

目前都係觀望下唔好太大期待費事到時炒晒車

P.S 如果真係出女主角，分分鐘25仔結局唔駛死
（參考P3P用女主角升爆荒垣真次郎coop直接迴避死亡事件）

撚狗
12月話3月有新情報
3月新情報就係話你知4月有新情報

拉布

新女新劇情？

好矛盾
又唔想多個哈姆子去媾佑介又想要女主

如果真係女主線睇嚟遲早會整返個番長子

Doubt it's FeMC Lol she said she doesn't like the Phantom Thieves' methods and thinks it might not help to make the world a better place. But we'll see lol

有個人係facebook page留既言
個女仔話唔鍾意phantom thieves既行為，
一係新既敵人(應該就唔會)，一係佢變成phantom thieves，但用第種方法行動

To everyone who thinks it's a female Joker, I read the comments on a YouTube vid and apparently they're asking if she supports the phantom thieves and she says she doesn't and if that's true then it must be more like P4G

好似話條女係一年級生

唔好好似p3p咁cut哂d anime cutscene

4月24: Next information E3 2019
E3: Next information TGS 2019

由最初好興奮變到覺得好煩
分咁多次撚狗

似係對家，平行線？

條女嘅台詞:
我覺得幫人係好，但唔認為怪盜團真係幫緊人，要解決問題最終應該交比有問題嘅人

大概係咁 所以應該係敵人

squeeze toothpaste

又等

一陣係明智性轉

一開始把男聲係明智黎

女角把聲似雨宮天

基拉

明智同條女組隊打怪盜團

擠牙膏

即管睇下4月2有咩講囉

咁樣撚狗真心好撚仆街

話說新女角係唔係雨宮天做CV

p5rrrr

吊, 唯有開4周目打住等了

把聲都9成9係

想問下DLC個幾隻Persona買唔買得過？ 夾夾埋埋都成2舊水

個堆都係賣回憶俾fans實用上唔洗點諗 某幾隻好似輝夜咁都勁但後面都係義經無雙

咁慳返
岩岩開始打2週目， 希望max晒coop同齊晒個圖鑑

雨宮天

個故事肯解我對P5最不滿嘅一個位
咁都真係幾期待

邊個位

P5最開頭同入電視台有爭論過格硬改變犯人性格嘅正當性
不過後尾冇左件事
雨宮天嗰幾句對白似係會解呢樣嘢掛

雨宮天世界第一

當初打完獅童以為完 點知出聖杯屌人唔去思考自甘隨落個下已經覺得神
宜家解埋真係唔知點挑剔

啱啱先睇條片雨宮天點睇都唔似新永劫係咪想玩新野而唔單純係加強版

好似FF 太多

淨係買咗輝夜

夠啦，輝夜+義經已經玩晒

想問仲有無人
想問下點先可以有義經 要升爆雙子先可以合到？
爬文話呢隻好勁 但真係唔識合出黎
雙子升到7lv卡咗 搵唔到點升

義經同雙子冇關係
合義經同升雙子
google "p5 義經"同"p5 雙子"啦

原來義經要雙子同貓貓都升滿先有得合
咁其實應該用咩面具先最好打？
無得用義經屈機

唔需要雙子max，夠79lv同魔術師max就得
btw我自己用嘅12隻p係 濕婆 義經 基力梅卡拉 切爾諾伯格 邪惡霜精 蘭達 式王子 摩洛 吹號者 大僧正 愛麗斯 阿巴頓
不過最好唔好學我合咁多隻啦，揀三四隻就夠

終於爆左機
尾玩打左兩個鐘
三次先過到

恭喜

係時候二周目

二週用高lv P 打好無癮

開二週目打咗雙子先講啦

4 月 就快出full body

要單挑最高難度雙子先岩

講真
我覺得p5既缺點就係d高級p冇咩用武之地
一周目爆機o個時唔練lv就得o個六十幾lv
就算升爆左雙子coop，都冇咩錢合高級p，頂多合一兩隻打偽神

到二周目啦，d高級p係用黎解獎杯，真係用已經係用黎虐打劇情，打雙子...

如果P5R搞網絡對戰就正囉～起碼合出黎有用

p5戰鬥=開局>捉弱點>完
pvp冇嘢可以玩架喎

Persona啲可動figure剩係出咗Arsene?
有冇話過其他會唔會出？

p5 mini live

千值練會出ヨハンナ
但唔知夾唔夾到Figma

P5 Stadia

又咩黎既

Source code搵到
"予告状
2019年4月25日。
世界の認知を覆す、新たな怪盗団をお見せしよう。
我々は会心を求む声に躍動する。
今一度、両国国技館にて諸君の心を頂戴する。
心の怪盗団より"

咁睇應該p5s係remake, p5r係外傳

幾驚p5s 係switch 獨佔

呢個有啲唔可靠
P5R之後佢就潛左水

係真嘅話p3 hd
希望可以順便整埋fes

唔會獨佔咁惡啦
但都想出街玩p5

PS4 remote落手機到玩

我都想出街玩,但又想白金多次,睇怕都係玩返PS版算

P5R公佈先架wo

同埋P5R好似公佈前佢已經有講過
啱啱check翻P5S佢1月都已經提過
唔似假 好埋睇佢TWITTER都冇潛水

如果p3真係remake

好想玩

我估有一隻係加強版 另一隻係smt4f咁

其實佢p3d都整好晒model同場景 persona又可以直接拎p5堆模黎用
真係好大可能會remake

跪求哈姆子fes

如果p3真係remake唔該改一改個結局

今年persona既音樂祭好期待，有咁多消息等宣佈

希望有P3G

唔會叫g啦

REMAKE又好REMASTERD又好
想係PS4度玩

REMAKE準備搬機入hall 玩

因為個結局咁深刻先有咁多人討論到呢一年都仲講緊

講真嗰陣玩完P4G，再玩開心版P3P，都唔係幾頂得順，畫面唔駛講，而劇情都有啲憂鬱

希望出重製啦

最好P4G出埋PS4版
隻PSV版唔知做咩壞撚咗

明明P3講生死
寫得最好係結局
可以覺得主角只係訓咗又可以覺得佢死咗（無視fes嘅話
始終佢係轉型嘅第一集
帶有女神系列一貫悲劇意識同時又有想像空間真係

同埋我覺得已經好過p2好多喇

反而調轉唔慣4咁開心

雖然p3p平時日常mode移動好白痴
但好中意可以喺迷宮分頭行動同傾計系統

P4g要撳好多掣p5直頭無埋迷宮修羅場

P3, P4, P5入面最鍾意P4小鎮風情，啲gag都過癮啲，而且第一次玩覺得マヨナカテレビ個idea好特別

之後玩返P3，個反差感好大

Btw咩叫迷宮修羅場？

決定左補埋p3 p4
會唔會好似p5 咁 一百個鐘落樓？

同情人節修羅場差唔多
如果有戀愛關係嘅伙伴多個一個同時係隊伍入面
同其中一個傾計就會有爭風呷醋情節
印度唔同人/組隊/時段會有唔同對話
因為基本上同所有伙伴都可以做情侶所以變化好多

可能我玩p3先所以係p3死忠
唯一蝕在無中文

不過P4陽介好正
有番長子我第一個鳩衝陽介

P4最正真係陽介同kuma搞氣氛
森久保把聲好過癮

同埋P4有りせ

以p3p嚟講應該唔會

因為好多時都會飛咗好多日子

好似暑假45都有得自己活動但3一講話要合宿就無咗好多時間

同埋迷宮易推啲 基本上唔易救人一定可以一晚推曬

不過狀態系統同同伴成日發老脾唔入迷宮好煩（雖然都好真實

同埋溝p嘅技都係random無得揀

外國網就咁講

P5s會係玩乜野

以前加強版會多左d咩

好想你個名入隊

P4G多條新女,多咗劇情
加強版應該會補完明智D後續劇情掛我估少不了洗白

S會唔會似fes 咁整後日談呢

想問下4原版有無共犯結局？
為咗明智啲人氣我估5加共犯線機率好高

估計重點宣傳既R先係加強版 s應該係外傳
如果整隻純校園gal game就正

講起gal game
唔知點解諗起Catherine 入面嘅joker個crossover

我覺得無

好似原案係話有？

不過講真如果東鄉入隊好似同祐介會有啲重疊
學校-名人-黑幫-互聯網駭客-財閥-警察-政要-世界
感覺上殿堂係一級級上
要反抗對像喺社會嘅影響力愈嚟愈高
東鄉要反抗嘅應該係名人（棋界/媽媽）個level

但係一二三入隊感覺會好好笑
佢啲中二對白

明智最後都算洗白左啦

我覺得R似外傳S似加強多啲

Persona 5 しょうぎ 將棋

如果佢整到好似昆特牌咁好玩我ok

巴哈：《女神異聞錄 5》自 2016 年推出至今已經 2 年多，在全世界廣獲好評，能否請您分享一下《女神異聞錄 5》目前的成績呢？

平岡：目前《女神異聞錄 5》全球累計銷售已經超過 240 萬套，推出至今陸續得過很多遊戲獎項，而且一直都有收到粉絲的回應，反應非常熱烈。

巴哈：《女神異聞錄 5》這次由 ATLUS 與 SEGA 集團親自操刀製作中文化，這 2 年間在亞洲獲得什麼樣的反響呢？

平岡：我們一直覺得亞洲市場有很大的潛力，剛剛提到的全球 240 萬套銷售中，其實亞洲市場的占比不低。今後 ATLUS 旗下的遊戲都會以同步推出為目標。雖然這次《凱薩琳 Full Body》還是比日本晚了 2 個月上市，因為遊戲的劇本量比較龐大。但今後會以同步推出為目標努力。

巴哈：因為《女神異聞錄 5》目前並未登上任天堂主機平台，但角色卻先行參戰《任天堂明星大亂鬥 特別版》，這是否意味著《女神異聞錄 5》系列也會在任天堂主機平台上有所展開呢？

平岡：這方面我們還沒有具體的答案，不過我個人覺得 Nintendo Switch 是台非常有魅力的主機。

巴哈：在《女神異聞錄 5》推出之後，《女神異聞錄》這個 IP 可說是空前的火熱，有許多玩家都希望系列前兩代《女神異聞錄 4》、《女神異聞錄 3》也能在目前的主機上重製推出，不知道目前 ATLUS 是否有這樣的計畫呢？

平岡：雖然目前還無法具體跟大家說些什麼， 但我們一直都有從玩家那邊收到很多這樣的建議，玩家的聲音我們都有確實收到與理解，有機會的話我們會積極研討。

希望真女神5同步到

剛打完一週目
到二週目5月safety都打唔贏雙子
想問下有咩辦法？
定要玩到8月1有電椅合隻全吸既仲義經？

我已經100%人格面具
爭雙子呢個獎杯就白金喇

有冇巴打知仲有冇鋪頭可以訂果盒catherine dynamite full body

我都唔見有中文版訂

新玩 之前無玩過persona
隻GAME好忙好多野要做咁
要點分配時間先做得有效率D

合義經一定最好
btw合義經應該唔需要用電椅

一週目鳩玩享受下個遊戲(要有效率啲就升五圍)
玩完一週之後開二週應該就會大約知時間點分配

打雙子最撚煩係要整抗性

係呀
我只有隻唔夠抗性既義經
唔夠抽

唔刷抗性冇得打

即係我要玩到8月1開電椅先再打雙子
唔該巴打

唔需要電椅㗎
將你要嘅8招(義經減咗八跳應該7招)用繼承嚟合落兩隻p(每隻4招)，之後係咁互食就可以刷到一隻p你有晒你要嘅技，之後就揾你要用嗰隻p食佢食到齊晒啲技為止(有極少量技能的確係要用電椅嚟學，例如：不動心)

白金左喇！！
唔該哂巴打

玩咗幾日先睇coop 一週目max 攻略

4/19 ・四軒茶屋站 廢品回收店購買電視
・涉谷 車站地下商場 花店購買「植物營養劑」
『總共需要4個~錢夠的話可以先買起來放』
・涉谷 書店購買書
・「戰車」1→2
「我很期待」
「說父母什麼?」
「想回去嗎?」 ・收拾房間
獲得「閒逛四茶4月號」 ・上課問題「C」(知識♪1)
販賣換錢道具→3萬1000元
4/20 ・「死神」解禁(勇氣♪1) ・觀賞用植物(體貼♪2)
・盧布朗讀書(知識♪3) ・電車上看書「海盜傳說」
4/21 ・家庭餐廳「熱咖啡」(勇氣♪1 知識♪3) ・「教皇」解禁
4/22 ・「戰車」2→3
「別吵架」
「冷靜點」

19號已經冇發生戰車1>2咁啱嗰日入咗迷宮打

咁樣miss咗係咪會以後斷咗22號 戰車2>3都冇發生，咁啱我依日放學後得預告狀揀

唔洗怯 成日跟唔到係正常事
我會繼續照跟攻略做 反正後期會有時間剩可以慢慢執返
如果係你個情況可以睇下平時戰車得嗰日（例如星期三係可以約龍司）攻略寫做咩就做咗先
跟住就就可以補返

同埋都係執下生咁就無死

同埋記住升某個coop要帶住嗰個coop嘅persona
唔記得洗唔洗放頭
會有關係加成

面具係代表個個人既人格， 咁主角係咪即係重度精神分裂

現實世界都可以揀邊隻persona 㗎？第一次玩Persona，發現原來都幾複雜thx今晚繼續

可以㗎
入返menu有個人格面具嘅option
跟住好似撳三角揀
我唔肯定呢代要唔要放頭位
但印象中旁白會有句類似 因為你擁有某隻persona 所以有助培養關係 咁

同理喺迷宮到都可以利用呢個機制將有自動buff技嘅persona放喺頭位

升coop唔駛放頭 帶身就得

Atlus將會在4月24日和25日發布《女神異聞錄5》相關衍生產品以及移植產品的消息

下面是外媒Gearnuke對目前比較可靠的相關消息, 信不信由你

Persona 5: （The） R（oyal）
1. 是原版P5基礎上的一個增強版本，主要增加了新的內容

2. 有一個很長的“新的序章”內容

3. 新增加了多個角色都融入到了主線劇情中，包括宣傳片裡面的紅發女孩

4. 將會有一個女版主角供玩家選擇（但不是宣傳片中的紅發女）

5. 新增加了更多可召喚Persona，以及新的社交功能

6. 根據可靠消息P5R新增加很多的新內容

7. P5R還是PS4獨占的

8. P5R原計劃各種語言版本全球同步上市，但是由於新增內容比較多，翻譯工作量問題，可能還是日本先上，其他地方隨後上市。

Persona 5 S
1. 根據內部消息，P5S是基於P5原版移植的，並不包含P5R的內容，可能因為P5S和P5R是兩個組做的，同時開工的。

2. 據說P5S比起原版P5還是增加一些Switch獨占的內容

Persona 5 A
1. 內部消息獲悉P5A已經進行開發階段有一段時間了

2. P5A是由Arc System Works來做的，本來P5A應該今年發售的，但是Arc System這個組一直太忙，前陣子一直還在更新Dragon Ball FighterZ以及後續DLC

3. 現在Arc System這個組的龍珠格鬥遊戲的工作基本上做得差不多了，但是另外一個格鬥遊戲優先級比P5A要高，Arc在忙那個Cygames的《碧藍幻想Versus》的遊戲，是準備今年下半年發售的，之後才有時間做P5A，估計明年下半年發售了。

4. 有消息確認Arc System Works有一個小組在進行P5A的開發工作，但都是設計方面，沒有進行大規模開發的階段。

5. P5A確認使用Dragon Ball FighterZ的引擎開發，好消息是這個引擎是支持Switch的。

中文Source:

S R都買
格鬥驚興趣不大

新角色希望係中二黑長直啦

中二版雪子

有女joker

女JOKER

這本P5 Mementos Mission真心正

出現了！

貼片啦

隻星之卡比想點

Catherine full body有demo玩

好想快啲出

Max左塔coop係咪已經無辦法整全力速義經
只可以等下個周目

唔係100%唔得，但好難刷，所以都係下週目再搞好過

有冇巴打知，已經有P5既，係咪有得透過網絡更新做P5R？定係要當新game咁買過？

唉P5已經背刺到仆街

日版store?

再買

又要合過啲p
利申：合咗12隻

港版有喇

玩左

好似推石game

2. 有一個很長的“新的序章”內容
序章即係邊度
4. 將會有一個女版主角供玩家選擇
會唔會有 雙版本 男主一team 女主另一team

話說我再睇番英文source, 原來係寫"very lengthy new epilogue" 即係結局，不是序章

24號P5R
25號P5S

假如P5S真係冇新內容既移植真係幾on9

"予告状
2019年4月25日。
世界の認知を覆す、新たな怪盗団をお見せしよう。
我々は会心を求む声に躍動する。
今一度、両国国技館にて諸君の心を頂戴する。
心の怪盗団より"

Figma 隻Fox 行曬成個信和得2間有
估唔到咁少鋪返

早兩日買咗

唔係掛 冇訂諗住食現
希望唔會特別貴

《女神異聞錄》官方宣布即將在4月24/25日兩天舉辦的「PERSONA SUPER LIVE 2019」將會在Niconico上進行直播，只要是Nico豪華會員即可欣賞完整演唱會，不用再額外購買入場券。即使是非會員也可以從開場後30分鐘開始收看後面的部分。

另外在4月24日場預定將會公佈PS4新作《女神異聞錄5 The Royal》的最新情報，而在4月25日場則會公佈神秘新企劃《P5S》的情報。

Day 1

Day 2

話咁快又到P5R新情報今次應該唔會撚狗 掛

想問歷代Ｐ系列強化版有無得繼承原版save同DLC?

冇

我都無訂
諗住唔爭得幾十蚊見到有就買咗先
點知去到In’s係一盒都見唔到
唔知係咁啱賣曬定未返貨

真係一個月又一個月

唔知full body 會唔會偷跑

香港邊度有morugana隻figure賣?

今日會長生日

玩完Demo 即刻冇mood 買

留錢買P5r算

但啲劇情好引人入性

冇玩過舊果隻，新出呢隻係類似加強版?

係
多左個女主角

咁可以買黎玩玩
聽日係唔係有P5R既料

咩黎架

大亂鬥

D寶石怪可以點捉?用幾round幸運拳都暴擊唔到佢,打到佢走咗

高級啲既P有招高暴擊率啲既奇蹟拳 或者玩到開到coop塔1用招必down就全部都捉到

用全彈發射

想問下有無人Super Live係用電子飛入場？
如果轉咗sim卡 會唔會啲飛用唔到？

應該唔會掛，我當初未有電話，係借住frd個電話number用

一陣就知得唔得

巴打又係今日？

係呀今日Standard席 聽日マス席

兩日都去
巴打排唔排物販？

屌那星，仲以為二週目夠白金，點知差就差在11/29春都係得9lv
其他都跳晒杯

想睇下件tee實物咩樣

仲有條毛巾

依兩樣我無買到...
想買紅色mona tee 點知咩size都賣哂

聽日應該都仲有既

Live

個show開始啦，現場睇緊既報告下有game既新消息未

nico 會員都可以睇緊 未有，肯定要到尾先有

d演唱會幾耐到?

一套長電影 2個半鐘到啦 計埋其他野3個鐘

lm等情報

留名等睇撚狗 新情報就係下次E3有新情報

宜家up緊乜

pq2 boss theme

不死鳥戰隊

咩事.............係咪Encore 緊

雙葉間房 不死鳥戰隊figure

應該開始正題

P5 ed 結尾了

黎料

新地圖

新game

個加強版好多新野下

嘩屌好撚正

好多新野

J死

多新野到記唔晒cls

10月31

31/10/2019

日子都有

屌你正呀喂

痴線 新game

睇黎同P4G一樣係永劫

肯定又遲半年先有中文

新女雨宮天配音

好想知多幾多個殿堂打

奪え、その意志で。ペルソナ5、新生(ザ・ロイヤル)―。全世界累計セールス270万本を突破し、数多くのゲームアワードを受賞したピカレスク・ジュブナイルRPG「ペルソナ5」が、多数の追加要素により生まれ変わって新登場。新たなキャラクターや“未知なる3学期"が加わり「ペルソナ5」では語られなかった“深層"が明らかに…! また、新スポット・イベントの追加で充実の学生ライフはさらに濃密に。放課後の怪盗ライフでは新たな敵やギミック、謎のオタカラなど、攻略すべきパレスにも異変が…!? 心を盗む怪盗団の新たなる活躍をご覧あれ![url][/url]

聽到把聲了，有啲智障嘅聲

跳舞那個係雨宮天

佢地話過想盡力同步但有難度
但應該唔會半年咁耐

火星女王

點會聲優就係

明日繼續

好多新元素 當新驚玩都得

係咪續集

連立繪都係新畫

加強版 就咁睇係同p4g 一樣
但殿堂加強 , 再加更多嘅人物落主線，同前幾日個流出情報講嘅一樣，咁睇嚟聽日p5s 就係switch 版

有限定版

新女

altus啲加強版愈嚟愈癡線
同新game有咩分別

佢都係當新驚賣

對得起個價錢有突 反觀SE同暗榮

West & Asia 2020

其他地區要2020

請定大假

......

穢土轉生

新女靚撚到

d對白係mona d style啊

可用雙葉

會唔會加多啲修羅場

ワガハイ

P5 再戰十年

句野有聲

West and Asia 2020

Tony i dont feel so good

個樣都

好
可以的起心肝買日限版連店特唔賣game

已經多咗條女

群P

應該可以溝男主角

mona終於變到人

雙葉老母都返左黎

係咪中哂無限月讀發緊夢

唔知有無明智加入我方嘅 good end

11月可以清假

btw希望今次抗鋸齒好啲 無印版啲狗牙真係嚴重到搞到我有啲唔想玩

有講用Pro機會更靚

有無人知日野聰角色的塔羅牌係甚麼

都係有
隻驚本身都係靠美術風格彌補畫面質素架啦

The consultant

仆街, 睇隻驚個TRAILER 興奮過睇END GAME
但要等到 2020

唔係顧問官？

有無講switch版

聽晚

P5R得PS4版
普通P5 switch等聽日啦 P5S 有大機率係Switch

姐係點 個加強版要買隻新? 無得好似DLC咁買?
咁我隻原板仲玩唔玩落去好岩岩打完銀行無耐

ps4 only
睇下聽日p5s咩黎
聽日都冇就應該真係冇架啦
等真女神5啦

係,唔算係DLC咁後日談劇情 佢係成個劇情重新改過冇咩可能加錢升
例如好似P4G嘅油站員工..

如果有switch版, 唔通真係原版移植only

猛將傳都要買過啦
何況呢隻咁多新嘢

唔想再打多百幾粒鐘 可唔可以比我用八跳快速過關

加強版有冇得食mona

咁會係終極撚狗

Consultant 未就係顧問

加強版你可以當另外一個故仔
所以兩隻無衝突 同埋無打過原版到時就唔知有咩唔同咗

其實咁都幾慘
Switch 啲第三方 game 都仲係冷飯多

5月出就話啫，10月咁遠梗係爆咗先

同埋日版年尾，中版出年先有，你真係打嘅話，到時都唔知爆咗幾多個周目啦

其實鍾意玩日常多過打殿堂
殿堂長得濟

油站員工嗰陣睇得好震撼
不過我到而家都覺得主角其實冇足夠證據估到嗰個位有問題

我最想就係攻略新島冴，我要姐妹丼

如果p5s 係原版真係唔出好過 遲咁多仲要係原版無加強人地dq11遲出都叫出個獨佔加強版

除咗路人生得咁靚仔之外又真係冇咩證據

想要新島冴同一二三多啲

仲唔夠咩

P5R應該淨係多咗內容姐
Switch應該都run到㗎
完全唔明出原版有咩意義

終極撚豚

買買買買買
有冇巴打知中文版會唔會同日版同步出?
BTW今次點都一撚定買實體版

咪話左West&Asia 2020

岩岩YOUTUBE J完個新PV即刻衝上黎問

OMG!!!!!!!!!!!!! 好期待

除左普通版同限定版，會唔會出個埋box set

通常版：8,800円（税別）
限定版：13,800円（税別）
咁貴既

P5都係咁 一開波8800
然後1,2年後會出the best版降價

唔會等得切

好似有得同雙蘿去迪迪尼 點忍

中文版會係下年幾時出?如果會好遲不如硬食日文好過

同一個故事？

Why not both

當年persona5中文要等半年已經仆街，屌隻on9閃三等成年幾先有中文

btw仆街altas,出新角都唔比東鄉一二三入團

射左

整多一倍出黎

睇唔明我想放Sem壁個陣有得玩

即係咩

吾輩
姐係 我

mona用字

好多COOP 要升

塔羅冇呢張牌

依到D巴絲咁勁玩到日文版

好期待呀屌

打機越嚟越懶唔想睇日文
日文又要唔係叻

以前足立透都有張小丑

我錯
原來古塔羅有

果時玩完已經覺得p5係未完成作
完得太快 洗完最終p同完美義經都無乜點用過
而家多番半年劇情應該爽好多

點解我會咁期待架

自問功力唔夠 真係唔夠膽玩純日

成日覺得係學夏目漱石

即係某版本既魔術師

Mona 人類化
雞Ann會唔會變咗不可攻略

想睇mona溝水樹

我賈求都唔算過分 我要十一船跳

係時候幫銀包減肥

淨係玩純日

等中文版 再等全coop 攻略

日比較唔會中劇透重記得P5 中文第一個Post第一頁定頭幾頁已經有個大劇透

本來就係neta 夏目漱石

世紀未霸王出北斗百裂拳

本篇都未打完...好似加左好多新野咁

其實日版都係，我記得出了幾日後外國網已經透了由賭場到船要打既人同劇情

睇到依幕諗起jojo 白金之星

話說大家見到人類mona 唔好咁興奮住... 張圖其實係連埋雙葉一家人一齊食飯個張一齊介紹 換言之個人猜測係joker因為某d原因係度ff緊...

希望有多D一班人玩劇情

要等到十月三十一
努力做嘢買限定版

要等到下年

正 不過有排先出

留定錢買

有無中文版既官方公佈

限定成千銀

咪2020年月份冇講 預日版發售後半年內

fullbody都係遲三個月左右 我估P5都係咁上下 1-2月應該有得玩

咁fullbody 文本量唔係多舊版好多 3個月都正常
今次P5R內容多咁多 3,4月有中文都應該心滿意足

要再買定dlc就得？

會改晒定點？

你當係新Game 就啱嫁啦
未出無人知會改成點
如果你有玩5
睇條片已經大槪知多左啲乜
無玩嘅話
就買啦
無死錯

Trailer嗰啲全部都未見過
p4g同4分別大？

無玩過答你唔到

劇情上主線冇乜點大改，多咗個真結局，同埋永劫真女主融入主角群 戰鬥上變動都多，但最重要係主角群嘅P 有究極進化
但P5R條片俾我感覺變動重大好多

其實除左你講個d 仲多左成個月可以玩嘅時間 加一個迷宮 個人認為p4g 係正確示範何謂加強版
不過今次p5r 比p4g加嘅野仲要多 atlus良心到痴左線

多咗繩索同怪 應該迷宮都會改
新女角仲可以入迷宮 同p4g應該冇得比

就咁睇trailer P5R同P5差唔多可以話係兩隻Game😂
個變動大過人中同人中極

一定買限定！

希望佢係改善成隻game而唔係淨係塞啲content入去
原版其實有啲沙石有需要執執佢

劇情改動位應該都幾多下 , 官網張圖第一個boss鴨志田隔離多咗三島係迷宮入面

咁嚟

咩嚟

黑化件衫其實執下佢好啲 好柒

玩中文要3個月小心劇透
BTW 大家諗住玩咩難度

玩日版就無依個問題
我打機唔用腦，一周normal，二周打後hard

一開始黑影同joker講野（有玩知邊個廢時劇透）係咪有d暗示p5r成個故係好似迷宮咁諗出黎嘅？

咩3個月, 亞洲地區唔係只確定2020出咩?

P5差成半年先出到
希望呢隻唔駛咁耐

cathine full body好似都要隔兩個月先有中文？

係
P5D 跳舞game要4個月應該都唔會咁快出到

btw full body中文版係咪今日上

就咁睇似係 reset 左成個故事
迷宮應該唔會大改, 只係加左新路.
希望春可以早返啲出場啦, 呢個角色太路人喇
同伴每人對應一種屬性, 新女角會係咩屬性? 如果係破魔咒殺既話就同某人重覆左?

係, 今日上

唔計25狗既話仲有光屬

光好似即係破魔?

鳩估起碼一條線將crow洗到白一白
特別依家大洗牌

新女主個配色好哈姆子
難怪之前啲人會估佢係女joker

做咁多陰濕野都有得洗白

點會無 就算原版都講到佢係俾人利用啦

Persona live真係好多外國人
排物販後面企咗對台灣人
排隊入場好多鬼佬講日文
走個陣係咁聽到普通話

ching 有冇買到野 我想買但係賣哂

我5點10去到 好彩想要嘅野大部份都買到
諗緊今日買唔買埋螢光棒

今日係咪同樣時間

題外話，原來full body 有得用joker過關
好似係早期特典

Persona 5 sleeping all night by mona

傳聞係光榮無雙game

Catherine中文限定間間都話無貨

限定本身要訂 同埋成900蚊 應該唔會有好多存貨
買普通版算

之前問過好多game舖 好幾間都話無得訂
點知今日去問又話好少貨留哂比人
翻去psn買算

唔訂應該無，舖頭話唔敢入太多

之前問過d去開既game舖 話無得訂被fake

我就是成功的例子 岩岩收到電話

正呀 不過2020先出中文版？

又有精神時間屋可以入了

其實兩者有咩關係

主角係joker老豆

梗黎 廢事俾人屌

關係咪同一間廠出
同埋都係一腳踩n船

唔記得帶penlight去到希望仲有得買

mona人樣

btw留名等睇點洗白25

我排到中間 你介唔介意我幫你買埋？

去埋同一間餐廳?

penlight賣哂了

一腳踏n船，重點

岩岩先到

同埋想問goods席 d goods係入場先拎？

依家去錦系町睇下有無
一聽到無penlight好多人走咗

又係p4咁加個人改啲劇情既強化版
想要persona3 fes咁既後續多啲。

諗住出番老秋買算 Goods席d野係唔係入場拎？

睇官網好似話入場個陣比

我人生入面最少200個鐘又要被消失了

其實我都想要後日談
不過3同4、5個故事唔一樣
45happy end咗解決晒件事 再後日談都唔知可以講啲咩

同d女扑野

實有機會 放心

呢隻 game 係廳比人睇到咁玩會唔會好尷尬
冇野玩想試呢隻

你指 full body?
絕對會尷尬, 隻game雖然無露點無聖光, 但Catherine出現喺主角床上面時一係全裸, 一係著住件T 真空(呢個 look仲好 J), 雖然時間唔多, 不過個氣氛好淫
成隻game個故事好短,可以一日內爆機, 但爬塔先係主菜, 真係好玩到會上癮, 試過為左解獎杯連續爬左 9個鐘(都解唔到), 一路聽住 life will change, 一路用 joker 爽快咁爬上去係爽嘅

限定版已入手

講起p3p可以撞到Vincent

想問下幾錢，邊到買？
如果普通版又幾錢？

我訂的 998，普通版375，限定我聽到walkin 要1200😨

出面限冇晒啦,有都炒

明明係鴨志田黎

我想問邊度訂？之前問好多唔做限定
唔想到時P5R又係咁

潮到出水

狗沖，有今身無來世

唔知有人po 過未
係amazon 預覽圖度揾到 新mementos?

係日本訂左副牌返黎

我問極都無一間做限定

信和地下有
1299

中文版要下年?
有排等

請問邊間

願望 list：
1. 新島冴
2. 雙葉有主動技
3. 春早啲出場或者多番啲戲份
4. Joker 老豆老母到底死去邊可能成年冇音訊？
5. 25 就咁失蹤太撚便宜佢，我要的番條 25 出來家法侍候
6. 救 Joker 果段可以玩，會長 BB 領軍
7. 多啲課餘活動，尤其係佑介真係次次都爆笑
8. 惣治郎都底咩料？一個人罩得住雙葉，仲有咩事幹要收養 Joker？
9. 女記者換人 please
10. 俾 Mona 食一次壽司，一次咁多

10

RIP

今日live冇情報?

都未完

究竟係無雙game 定Switch版

8算解釋過喎

時間差唔多了

傳緊呢張圖

播多次p5r

其實點解日本仔咁鍾意整無雙

D 日本仔係咁留言P5S 呢???

到了

暗榮

真係出無雙GAME

真係無雙 暗榮你好野

真係無雙

暗榮或成最大贏家

PS4 & SWITCH

SWITCH

SWITCH 或成為太輸家....

無雙

見到暗榮就唔撚開胃
不過都係會買

Arpg

唔知P5S個故仔會點呢

本身諗住pass 但見到有新女

暗榮整人地IP既無雙好似係會高質啲

DQH都話自己ARPG

好耐冇玩過無雙game
不過我都係會買

P5S!!

一步步黎la
話唔定下次可能到正傳個d作品

果幾隻音樂game好啱喺switch出
正傳復刻都得

仲諗著可以喺張床度打機

鴨志田可唔可以係唔食到條女之前就殺撚左佢
想用下其他人做支線 joker太屈

鴨志田死仆街
第一次打機嬲到想掟手制

Youtube pv 有四分一人負皮

唔玩音樂game 都買齊D 版返去供奉
希望暗榮生生性性

就諗緊點解你個名咁熟口熟面
原來是你

我個名做咩

起碼有班鬼佬見到無雙會屌曬鬼先

P5 Speed 玩賽車仲好

好出唔出出無雙

Remote play

反正唔食性能 唔考反應 尤其是升p嗰段時間 瞓喺度打最啱

事實上我都dislike左 根本無人會想見到persona出無雙
如果無乜特別劇情 可能skip

無雙真係好唔吸引
已決定skip

買psn版算la
已經玩左6個鐘了
btw買埋佢d主題都差唔多成舊水

REMOTE PLAY 好難玩 有少少動作都好辛苦

無雙好差咩 對上switch 上面既無雙（zelda/火紋）都唔算差

我玩DQH2都覺OK

任豚真係慘 搞咁多野最後出隻P5無雙
最慘係暗榮隻 OROCHI 3 係NS都run得唔順
P5S真係唔睇好

kwai fong , 但唔知宜家仲有無

怪盜轉行做強盜嘅故事

有啲遠，聽日出旺角睇睇先

類型問題，割草驚唔少人都好排斥下加上暗榮又dlc 地獄

千幾就唔太值

無雙GAME 間中玩幾鋪就幾好玩, 玩多幾鋪就好悶
之前既海賊無雙或者巨人, 未打爆機就放左

其實只係連登比較排斥
無雙game一向好好賣
台仔都好鍾意
雖然我就麻麻地， 呢隻就應該唔考慮

希望唔洗過400同埋有得用春就收貨了

始終直接郁得係唔同感覺

不過我都係唔會玩

無雙合作邊隻好賣？

DQH日本內好似算好賣

可唔可以講埋鋪頭名，唔熟啲鋪頭

本身玩到最後一個迷宮，見有可能出係switch，就打算係switch先玩埋佢啦，仆你個街，出無雙

無雙合作=fans向糞game
諗起上年隻銀魂亂舞

希望真女神5 係限時獨占
到時撚多任豚一鍋

同Game 合作嘅 Zelda, DQH, 火紋都做得唔差 同動畫合作個堆就垃圾

係咪因為Game廠會check暗榮做成點 動畫個堆Bandai WFC

你會唔會諗太多

做咩咁多人任豚前任豚後

啲人On9 跟風嗌任豚
覺得玩Ps4 高人一等
笑下算

變左無雙wtf
如果佢真係做rpg+無雙嘅咁大家參考下fate果幾隻
之前幾隻叫做得好少少同有d劇情
最新果隻就個系統做得好差
睇路

遲啲如果有P5RA真係咪再搵A1整 同埋搵番P4A個監督同編劇

難啲啦加強版唔會俾太多錢去做宣傳 P4GA 明顯差P4A 好多P5A 都搞成咁P5RA 分分鐘繼續A1

KWAI FONG 得一間GAME 舖咋
遊戲天堂 (唔肯定有無記錯) .....

P4A真係好高汁 點解P5A會搞到咁 P5既COOP潛力仲要大過P4好多 整到好可惜

銀魂亂舞係暗榮出咩

有無消息真女神轉生5大概幾時出

太耐冇温劇情 唔記得咗
點解殺咗假joker之後 現實會報佢自殺既新聞？

惡夢先有成功感

似有，情報有第三學期

漫畫整無雙可以理解 九成漫畫都係打鬥漫 整動作驚合理

但明明本身係回合制rpg 同動作驚完全兩回事點解要整無雙

如果以Atlus做主導 : 咁以前P3都衍生咗好多小遊戲 , P4 都整過格鬥Game我諗Atlus想每代除咗正傳之外都靠個代IP試整其他類型嘅遊戲,靠IP風險低
如果以暗榮做主導 : 唔洗講啦,都係賺死嘅Dlc地獄

呢兩隻我買咗都冇玩完
無雙game喺ps2嗰時已經玩到厭咗
呢隻有愛都睇review先諗買唔買

我覺得未必
第三學期可能係拉長原本條時間線
唔係無位俾新人入

有新後宮

12船跳

Sega 玩殘switch 玩家

專心等出年P5R算

youtube 暫時正負皮係 12K vs 4.9K
我諗 Atlus 都估唔到有咁多負皮
要玩動作game, 整返以前隻《惡魔召喚師 葛葉雷道 對 超力兵團》咁咪幾好

自己上amazon訂無煩惱

第3學期係1月至3月？
原本都算有第3學期既
不過joker唔係到啫

啱啱試過想訂 P5R, 好似唔送香港?!

唔想煩就係game 舖訂算喇，不過睇吓限定係咩野先決定

之前買左日限定冇開 拎黎擺
今次都買

負皮係因為d人以為有switch版正傳玩啫

正喎無雙

同意 睇comment都知

唔好睇小班鬼佬對無雙嘅厭惡程度

好玩呀無雙

直播reveal時仲要recap番p5r先
有鬼佬睇直播仲以為p5s唔只原版移植咁簡單, 直頭係p5r既switch版

咁我覺得無双好過格鬥喇，同埋反正有P5R 已經心滿意足

快少少出中文

即係p5s 會係外傳？ 好似p5q 咁？

鬼佬不嬲on9

自己信假消息跟住屌人唔做
想點者

咁個s字係值得聯想下嘅
其實隻game真係幾啱出街玩,睇下劇情溝下女咁幾爽

出街玩

P5R既R仲係任天堂既R tim

咁fans 嚟講新作品點都好過移植嘅而家屌atlus 屌得勁嘅都係 因為大亂鬥個dlc 搞到FF 太多 同埋暗榮無雙呢兩點姐

任豚見到S就以為switch
自大到
比人撚完就玩負評

Persona不嬲都係ps獨佔 switch咪有隻真女神轉生
大亂鬥夠有蛇叔咪一樣冇mgs
啲人自己撚完自己仲要發爛渣姐

3ds有蛇叔玩喎

見到amazon有得訂P5R，想問呢2個同價錢，但有咩分別?

Amazon限定あり
Amazon限定なし

有or冇Amazon店特

一個有amazon限定
一個冇

同價錢下乜會有人揀冇店特架咩

佢應該未settle好

成半年 十月先有得玩

中文版應該要2020

有冇巴打搵到game鋪幫手訂amazon隻限定版
呢隻好似唔寄香港

原來P5S個S係MoSou個S

P5中文版有冇出過限定版 驚佢P5R中文版唔出限定

P5d 有

但P5中文版印象中無出限定

sor 我以為你講p5d
唔知wor 我嗰陣未入坑

你驚sony又玩飢餓行銷好過

推

另外p3d同p5d隻our moment同groovy係唔係未出full version?
除左係game玩

出咗好耐喇

呢2隻歌嘅full version邊度有得買

希望明智吾郎今次唔使死

代主角坐監，然後1-2月份就可以係出面玩第3學期新增內容反正睇圖啲主角群出去玩新圖冇佢

啱啱先睇到trailer
p5s 係p5無雙？

個價未定
通常無店特會賣平過原價

唔洗咁心急,遲啲會有
佢而家連限定特典係乜都未定好

火紋無雙都算ok

就咁死便宜左佢

amazon不嬲都寄game, 唔駛擔心

到時出新ost同新設定集又要破費了💸

啱啱先見到雙葉Figma係便服
變身應該會出掛

p5r係咪唔可以繼承原本個save啲要素?

唔知
之前p4g ps2 psv唔同機就一定唔得
而家同機可能有繼承
但應該唔會好似多週目繼承咁

我覺得未必得
因為除左加新元素 舊有元素都應該會改

persona/女轉玩左5~6隻倒 (P3 P4 P4G P5, SMT4, DeSu1...), 已經唔係太想再玩 persona/女轉個戰鬥/合體.... 次次新GAME又係由個堆弱野合上去, 揀返個D SKILL, 最後又係個幾隻勁野帶住個幾隻SKILL... 打boss 9成都係幾個回合既指令重複咁click.... 可能我從來都唔識點玩得好啦.

但係我又好鐘意兩隻GAME既現代背景 + 女轉既"城市末日"feel + persona d 囡囡, 於是成堆Deep Strange Journey, Soul Hackers, P3P, SMT4A, DeSu2, Nocturne, P2 IS/EP, PQ2, TMS#FE 都係想玩但係又唔想玩咁, 有D買左都係封塵

P3/4/5D, P4A個D 我又玩唔掂, 好慘

P5 PS3都有得UPLOAD SAVE... 會唔會有少少BONUS
好似係

所以我先講 唔會係多週目繼承
可能一d道具武器 幾隻特殊p

較最高難度囉
一邊睇故聽歌一邊享受被怪偷襲兩招滅團嘅快感

P5R應該又有新歌

サウンドコンポーザー目黒将司による
新規収録曲を多数追加!
オープニング・エンディング・戦闘曲などの
ボーカル曲はもちろんLynが担当。

有人合成左P5R trailer同live首主題曲

希望限定版送OST

唔送都去買

我直頭想換部 PS 4 pro 玩呢隻 P5R

睇定啲先，出得中文p5r可能已經出ps5

都係無女主角綫

呢隻唔洗pro呀
出pro就好換機啦
年尾先有日文版
下年年尾應該就出ps5

之後出多隻p5r remaster

點樣忍住啲精唔射大半年
睇個pv已經漏精

睇醫生

仆街6月中先開始升川上,升唔切上節制8就放暑假

有冇人要每日睇至少一次pv 好似吸左毒咁

首歌好正

P5R 睇Trailer 都多左勁多新野
唔敢想像玩落會幾正 但中文要等到下年點解我唔識日文

用呢半年嚟惡補

識五十音 漢字 英文片假名 少量文法
夠明5成去推佢講咩
唔明查下字典

唔識日文唔明劇情呢個問題，已經喺我細個就解決咗

你依堆野對一個初哥嚟講已經好遙遠

一路查一路玩好無引

仲有半年
咪叫佢試下囉
又唔係叫佢半年n1
半年n5夠啦
又唔想學
又想即刻玩
搵多啦a夢

學識下次p6其他game都用得著

sor我都幫唔到佢

翻譯年糕

50音+漢字好撚煩
我撚知日本個漢字點拼出黎

睇多幾套AV 動畫就ok
唔啱睇埋小說
都學到好多字

好多漢字發音似廣東話
漢字中文睇得明就算

BTW p5r啲新過場動畫係唔係A-1

應該照舊係IG 做

漢字唔一定係解釋
有時只係用佢個讀音，所以先煩

p5 啲cutscene唔係A1整
Production I.G整 高質好多

因為p3d p5d係a-1整 所以有啲不安

P5A崩撚到
搵番ig做咪好，a1連啲人設都改埋

追咗十幾集頂唔順棄撚咗了

點搵IG做成24集 啲聲優又貴到傻 以宣傳原作嚟睇唔搵JC已經執到

P5R首theme係唔係要隻game出左先有得買

[url][/url]
屌你D live咁撚高質

BD可能執過
睇過另一版本，river in the desert好似甩左一兩句

老老實實 我覺得p5r首theme唔好聽

想問明智係咪得賭場個關有無得用 同埋二周目要bad ending 先會有？

負評多到真心比唔上之前果啲 連p2q都好過佢

係
但佢會退返d裝備 item比你

ok既 不過無謂比
之前既都好高質

雨宮天但係紅色

唔知脫唔脫到浸智障味

玩完P5特登買咗部PSV玩P4G
聽聞P4G>P5?

喺邊買 好難搵

買部野返嚟改

我覺得劇情黎講p5>p4g
主角群描寫就p4g>p5

主線係P5完整啲
但係入認知世界(唔記得P4叫咩)個idea同主角描寫 P4G正好多
仲有小鎖風情歸屬感高好多

行左成日秋葉原都唔見
睇嚟玩DL 版算

數碼相機發燒不時有人放

x2

上兩個月已爆P4G一周目，爆多次二周（不過應該最快幾年後，山積冇計），玩埋Uncharted golden abyss，部PSV聽封塵/放得

P4G 主角群生活比較正常，唔似P5咁又被屈打人又被教畜metoo

同埋P4G修學旅行叫有D爛gag，P5去到夏威夷咁遠又係掛著碌手機

《女神異聞錄5 皇家版》開發組在接受FAMI通的採訪中介紹了一些和本作有關的新消息。 以下是要點總結：

Royal這個副標題的由來是為了表現開發組誓將這款作品打造更加豪華的氣魄

並不只是單純加料的豪華版而已，還改善了遊戲節奏，經驗也更加好刷

原作中的遊玩輔助功能“大家的心聲”有進一步強化的功能（在P5里聯網可以看到其它玩家在這一天做出的決定）

新加的第三學期的內容量將超出玩過P4G的玩家的期待

芳澤霞的故事將展現出本作具有深度的角色刻畫，劇情也經過了調整，讓芳澤霞的故事能夠自然的融入進來。隨著遊戲進度的推進，她也會露出和預告片中所不同的一面

丸喜（心理輔導師）是一個非常溫柔的大人角色

除了這兩人以外還有其他的新Coop角色，請大家等續報

P5的存檔會有聯動特典，但不會繼承數據

新曲大概有20首

有變成人的摩爾加納給主角陪睡的劇情片段

Source:

她也會露出

20首新曲聽日官網會上新情報

貓控表示

好想快D有得玩

唔識睇生肉要等到彿誕

新女主好正

智障女神性格

仔嚟架喎，搞gay？

屌正呀

到底係p5加強版定新game?

加蛋版
同p4g一樣
好似仲多好多

Nekopara

唉，見ps4 之後已經冇咩獨佔所以賣左佢，點知佢又出p5r,玩p5r成本好貴，二手1200+p5r起碼450

P5R今次唔駛再就PS3
希望可以LOAD快D

中文版出時可能又要就ps4而拖慢ps5

賣咗佢咪賣咗佢P5R獨立遊戲嚟 又唔洗要舊Game

ok睇錯賣驚,等PS5囉反正向下兼容

等咩ps5
部機咁平
返一兩日工有
玩完又賣囉

買部二手未得

但當新game咁賣，仲好撚貴

唉之前仲博佢P5有得DLC更新做P5R(最多課金補差價)，所以P5二手價放到$300都唔放，點知佢先一個官方永減，再黎P5R獨立發售冇P5更新(連登仔話)，結果P5放得$170

persona 不嬲都係過一排官方售價減半 然後有（加強版/後日談+原作） + 一堆ip 衍生作 因為風險低又賺到錢，但通常都有劇情又做得唔差所以fans 接受而前者係繼承唔到Save 以後P6 都肯定係咁

咁你有冇扣返之前賣機收返既錢先？

第一次玩Persona系列係P3P，見RPG得黎，又唔係玩到爛既中世紀/古代中國武俠(台系專用)+大地圖+村莊+山洞+森林+沙漠+雪地+神殿+城堡嗰種，幾特別。

本來見P5咁好評講到咁神又係PS4獨佔，都想為佢破戒入返部PS4(超任年代後已死忠PC廿幾年)，不過又係冇時間玩拖下拖下，拖到見Detroit: Become Human又係PS4獨佔，終於忍唔著手出機。

不過Detroit: Become Human之後，又真係好似再冇咩PS4獨佔大作。有D之前說好的only on playstation都上晒PC，頂多係中文獨佔。

巴打講既Persona系列傳統，其實我都知，都估到遲D會有P5加強版，不過真係再忍唔到手等唔到

聯動特典姐係咩

送下裝 幾枝水咁

會唔會有P6

玩p4g中覺得好正 ，等p5r定買p5玩住先

等唔切喇
入隻二手P5玩著先
否則比較唔到P5同P5R

唔知新島姐姐係咪會整番max coop 果陣升爆出???

唔知會唔會有救返明智甚至中間做決定令佢入隊既劇情

都幾肯定明智會洗白

唔係加強版咩有咩比較？

冇得溝家姐罷買

Where

Live 5點開始

咁突然但係好短好快完

人型mona 同 雙葉呀媽係同一個地方出現應該係夢

多咗隱藏門 頭骨要收集唔知有咩用

次回6月

硬係覺得個醫生係奸

我都覺 情報特別話佢係溫柔嘅角色感覺好鬼

不過理智上又覺得如果佢完全版先出個新奸角會好古怪

final boss feel

可能同雙葉老母有關 一齊研究過認知世界
佢令到有persona能力

利申 已經好耐冇玩唔記得細節

就咁睇條新片focus係雙葉隔離果個
唔通真係雙葉阿媽？

睇背影都似啦

P5都冇解過怪盜團用格硬手段改變人嘅性格去達致好結局嘅批判性
其實都唔完整得去邊

新女識偷夢

應該搞到joker亂左去左if世界

隻貓都變左人

想問少少唔關事既野
CATHERINE入完特典之後點換個角色做JOKER

反而覺得5主角描寫得好啲喎
唔計玩家開始做主角嘅時間
無論3定4你都唔知主角係點嘅人
唯獨係5主角係故事鋪排入面已經見到佢好有正義感
明明啱啱先俾人屈完
都仲肯為唔熟嘅同學企出嚟反抗不公
係講緊喺現實世界入面面對俾人杯葛+老師屈+可能退學都肯喎

所以單以主角點睇都係5寫得最好

反而好好奇點解覺得4主角群寫得好嘅
我玩p4g嗰陣覺得每個伙伴明明一秒前都仲唔接受自己嘅陰影 打完一場就即刻接受到好無投入感
雖然我都明係關本身p4主題事 所以要咁寫

睇法好唔同

1.淡化主角性格係日系RPG常用手法
所以點解除左大叫persona主角配音都唔講嘢

2.persona原意係接納內心嘅真實同另一個自己
單就意思P4肯定好過P5
P5與其話係接納自己更加似係反抗他人

3.我對P5故事唔滿意就係班人太有所謂嘅正義感
連當時遇到嘅問題同矛盾都可以唔理衝動咁去行使所謂嘅正義
電視台比明智問到格硬改變他人想法嘅正當性
一次又一次比人捉到痛腳都冇考慮過停止等等
簡單d講，班人好中二

隻GAME太撚正
榮登我人生第一位
想問下依家仲買唔買到特典版?想要D海報
隻出軌男友受難記又特典有抵唔抵買,如果單純係Persona fans既話

過幾日執部PSV買P4先